# Тестовое задание для верстальщика
* Сделать fork от текущего проекта. 

* Сверстать один из макетов размещенных в директории /src/ 
* Результат должен содержать следующие файлы и директории:

/layout/ - должена содержать html фаил с таким же именем как у макета 

/static/css/ - должна содержать как минимум 2-а файла CSS 
styles.css - фаил должен содержать стили автора
vendors.css - скомпилированный файл стилей сторонних библиотек 

/static/fonts/ - должна содержать файлы используемых шрифтов 

/static/js/ - должна содержать файлы JavaScript
vendors.js - скомпилированный файл скриптов сторонних библиотек. 
common.js - файл авторских скриптов 

/static/i/ - додна содержать все используемые изображения в верстке, организация на усмотрения автора. 

## Общие требования:		
* Адаптивная верстка 
* Поддержка кроссбраузерность ( IE11+ )
	
## Требования к HTML:
* Запрещается Table использовать в качестве стилизируемого объекта ( table использовать только для таблиц )
* Использовать UL OL только для неномерованного и номерованного списка, кроме меню. 
* Максимально использовать теги HTML5 (Header, Footer, Section, Nav, Article, ... ), использовать из их симантики.  
* Именование классов и идентификаторов должно быть человекочитаемым. 
* Максимально использовать нативные элементы Input, Textarea, Select, Select multiple
* При стилизации нативных элементов, нативные элементы должны присутствовать на форме и принимать соответствующие значения, от кастомых. 			
* Подключение стилей и скриптов должно выполняться перед закрывающем элементом BODY (в конце странице), в элементе HEAD должны присутствовать только инлайн стили для основной стилизации страницы (либо подключаемый CSS )
* Использование инлайн стилей, CSS, JS внутри BODY категорически запрещено! 
				
## Требования к CSS:
* Таблица стилей должна содержать максимально комментариев.
* Если используется препроцессор (LESS, SASS), комментарии должны быть обязательными. 
* Допустимо использование: Bootstrap, UIKit

## Требования к JS:
* common.js - должен содержать подробные комментарии к скриптам. 
* Минимальное использование JS для стилизации. 
* Допустимо использование библиотек: JQuery, VueJS, React
* Допустимо использование других сторонних скриптов, компонентов	